# Pion



## Roadmap

1. Минимальная работоспособность: полностью рабочая лента картинок, кликабельность картинок, нормальное увеличение.
2. Полностью рабочее выдвижное меню слева (для одной захардкоженной борды).
3. Загрузки.
4. Возможность добавления своих имиджборд.
5. Излишки, допишу потом (кастомный drawer, нормальный ZoomableImageView, свои темы, свои движки и т.д)